

# organitech

a [Sails](http://sailsjs.org) application for HELB

Link for dev site: organitech-dev.azurewebsites.net
Link for prod site: organitech-prod.azurewebsites.net
=> Les liens sont basés sur git donc la branch dev est attaché au lien de dev et même chose pour master qui pointera vers prod

#Install

 -git clone the repository
 -cd to/path/of/you/save/the/repository
 -npm install
 -bower install and bower update
 - pour run sails js

 #Base de donnee
    ##Base de donnée dev


    informations que vous allez utiliser pour vous connecter à la base de donnée
        -Dans navicat, tu cliques sur ajouter une connection Mysql:
            *Connection Name= organitech-dev-db
            *Host Name : Data Source
            *le port vous ne le changez pas
            *User: User Id
            *Mp: Password

     ##Base de donnée prod
        meme chose que dev
    Apres cela, vous pourrez acceder à la base de donnée via navicat et par exemple modifier le schema ou meme faire des synchronisations du model

    directement